如果自己女朋友成日同個男仔出街你地會點

行街睇戲食飯咩都齊
係差在未做愛
口就話係friend
唉

分手

傾左先
傾唔掂就
分手

唔係你女朋友咪攪掂

你點知冇做愛

咁就快啲約出嚟傾，i mean個男仔，商討下時間地點3p遲下人哋2p你就無機

驗底褲，NTR

其實個男仔先係男朋友，你只不過ff同條女一齊緊

傾過㗎啦
諗住冷靜咁傾佢都係會好嬲咁
又叫我做下自己嘢
想有自己空間
咁我本身都係毒L唔約佢又有咩做呢
依幾日好番啲大家都無提過單嘢
好似平時咁有講有笑
但係心入面都仲係有條刺
真心想集氣點樣可以渡過依個難關

有條刺遲早都係死

秒

信就一齊 吾信就分啦
無謂成日有條刺吾開心

得罪講句, 做男人做到咁都幾失敗

即飛

分手啦 做咗愛㗎喇
係差未生B咋

你接受唔到 佢唔讓步
飛撚左佢算撚7數啦

飛左未

飛撚左你條賤種

樓主幾多歲咩背景先

之前就係咁 最後帽左

21歲工作中
佢就20讀緊書

中出埋就飛得

呢啲咁嘅情況九成帽硬，建議做定心理準備。

你條女好淫

識個男 佢同我講

平時你多唔多陪佢㗎？

分手啦傻鳩
有乜難唔難關姐
宜家你頭頂青青草原呀

有冇報告你知佢出街

感覺上你都唔係好愛你女友
基本嘅信任都唔願意付出
點同你行一世

咁都忍到食屎都忍到啦

我同樓主個女朋友情況一樣 但個男仔係gay

可能個男仔只係gay蜜呢哈哈哈

其實唔係男女朋友都可以去到呢個地步
咁做男女朋友黎為乜？
你為扑野可以搵sp /叫雞，其實易過搵第二條女拍拖

咁試下做番朋友，但行街睇戲食飯照做，扑埋野更好
如果佢覺得唔合理即係個男仔fd係有特權
代表普通異性朋友做得既野 你反而唔做得

如果佢冇所謂既話
你就可以用朋友身分繼續一齊
但少一份責任、多一份自由

集你老母咩咁大頂綠帽笠落黎都忍？
臭雞中出即飛，唔係，係中出都唔好，一陣有病

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

以為自己開po

做咗愛唔通講埋你知？

可能已經月工交左

暫時性好番

你又知未做愛？可能依家俾人屌緊啦

中出即飛

你戴左綠帽啦

比你親眼見到佢地做愛，你仲慘啦

聖誕禮物

其實係扮 gay

屌俾你講左先

利申睇我個名

做番朋友算啦

點知無生B ??

好心你就大方啲啦
就算女朋友同朋友玩多p都係貪玩啫，包容下佢啦

你點知的？

原來毒撚就算有女朋友都係咁慘

p.s. 我都係毒撚，但係a0

帽事嘅

同佢傾唔肯改就放手

放手吧啦

結論：唔鍾意你

但你自己會唔會同女仔出街先？

呃下樓豬啦 佢好慘㗎喇

可能樓主有機會做下一個 陳同佳

分手囉

你頭上有頂綠帽人人都睇撚到啦
咁都唔撚知?
搵過個更黃更靚女嘅啦

分啦on99仲問

我哋做咗啦 好緊

肯定無做愛？

on9自撚私
佢唔肯為咗你放棄其他男仔frd
分手啦